--- 

title: horitzo.tv 
date: 2008-06-02 08:29:13 +02:00 

---

Imorgon åker jag till Barcelona för att hålla föredrag och delta i seminarium på [horitzo.tv](http://horitzo.tv/). Kommer främst handla om relationen mellan händelser/upplevelser och digitala arkiv. Rapport kommer efteråt. [](about:blank) 